點解夏天d巴士可以熱撚到咁?

d冷氣係真係廢到咁定仆街九巴/城巴cut budget

利伸:返工搭城巴搭撚到出哂汗

屌你老母自己渣車啦仆街

肯定 d 巴士司機虧，三十幾度開大少少冷氣都覺得寒，咪熄撚咗佢囉

緊係啦
我試過太熱 所以去運輸處投訴
個主任話 落去睇唔到我果部車牌 所以試其他
我屌到佢反皮

比幾蚊咁多要求
有得比你坐算好啦

多謝環保撚
以前d巴士好夠凍架

但啲女士個個上車著外套

一啲啲
坐個幾部凍到殮房咁

*過

呢D 正仆街.
可以話司機仲熱過你哋. 司機係熱到出晒汗.
巴士佬都想較涼D . 但係SET 冷氣個位俾公司用螺絲封死咗. 較唔到
利申:巴士佬. 今日全身濕晒.

認真？唔係咁仆街呀話

老老實實我寧願比多幾蚊等佢整返好d個冷氣tune返好張凳

狗巴冬天凍過殮房夏天熱過焗爐是常識吧

城巴新巴就唔知.
九巴係咁仆街. 司機仲熱L過你哋.
九巴好多司機夏天都熱到中暑

仆你個街
早幾個月好撚記得有幾日冇啦啦轉涼左又好似落雨
凍撚到仆街
平時又熱過閪

其實咪就係不停嗌熱->開大冷氣->暖化->更熱
唔係環唔環保撚 但呢個係事實

要計埋個太陽喺邊邊，如果坐咗喺太陽嗰邊就仆街，落車肯定成身汗

觀塘道西行太陽喺左邊嚟，但當架巴士轉入龍翔道西行，太陽會喺右邊嚟，點坐都死

琴日塔架5c
架車0冷氣
D廢老終於頂唔順出聲

個人覺得九巴嘅車 冷氣一時好一時虧
但新巴嘅車 冷氣真心唔差 好多時搭新巴 都凍到要關頭頂嘅冷氣開關

之前坐過5
又係熱到仆街
一定唔關車型車
而且5條線又無咩大上斜位要熄冷氣留力比engine

究竟係咪呢兩條線玩野

巴既冷氣都係廠set死曬
多謝25.5度環保撚喇
唔滿意既可以去投訴，八達通卡號佢會check到
我投訴完過2日正常返曬
Ps:我就係成功例子

唔多覺set死曬
同一車型可以有d熱到仆街 有d凍到仆街 差唔多人坐緊一樣

樓主肥底？